跑馬地勵德邨男子墮樓亡

下午5時許，一名70多歲男子由跑馬地勵德邨村榮樓一高處墮下，倒卧大廈對開空地，救護員將男子送院搶救，可惜最終不治，警方正調查男子墮樓原因。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

又一單

65歲之後果d無所謂啦

完全唔明記者點樣覺得勵德邨喺跑馬地

勵德邨計入跑馬地

立法安樂死啦

跑馬地

斷鳩估

少正個兩蚊迫地鐵

擦唔到習慣近平鞋喎

> 65 歲 唔計

2019年香港自殺資料統計

跑馬地勵德村

民建聯又少一票

銅鑼灣勵德邨
灣仔勵德邨
跑馬地勵德邨
寶馬山勵德邨
大坑勵德邨

東半山勵德邨

應該係大坑勵德邨

住跑馬地都要死

跑馬地點會有公屋
真係弱智兒做記者

勵德邨係跑馬地?

住豪宅地段都要自殺

天后勵德邨